邊度有得賣固網電話number?

有個好靚嘅number，想睇下有冇公司會買